阿仙奴比車仔水完一次又一次

大衛雷斯，之後到韋利安

諗起毀痢安就想笑

C字幾好呀

雷sir間唔中都交到貨喇。爆炸安冇記錯得第1場正選踢得好，之後冇場好波。。

加拿斯都唔算水嘅.....幫後房中興過幾年

水你老母, free既, 係阿狗自己走去搶

阿狗係人地垃圾桶摷野食肚屙都入車仔數

第一場助攻戴帽喎

阿狗唔撚識用 話人水佢

8M簽到兩個車路士icon 有咩問題？

冇錢係得呢d架啦，我地車子有錢咪用雲拿kai仔

珍

開季個陣講到撬走車d 當家球星咁
條友神經刀 7場左右會有一場好波既
仲有3年比阿迷j 我地黑世三

巴塞都唔肯賣俾佢
有佢價值
家陣水土不服一陣就嗌生嗌死

大衛雷斯ok啦，上季足總盃對返車仔都幫到阿狗手

反而韋利安呢幾場差到

買嚟對熱狗嗰陣掃章

兩間球會都起倫敦都水土不服？
定阿記d 伙食太差？

吾講施治?

免簽仲想點 出佢打兩場熱狗咪夠 冇人叫你場場出

佢地係成日當啲垃圾係寶

阿支奴係中國的

佢同雷斯自己開餐廳㗎喎
簡迪去埋食霸王餐都未有事

食唔慣a貨

炒清潔龍嗰陣炒埋個廚師?